全面招募義士

呢排見好多募捐比義士嘅post，但有無諗過我地雖然缺資源，但我地更加唔夠嘅係人，各位身邊總有一堆講就兇狠，做就碌撚嘅朋友，永遠得把口講，口講支持勇武，但自己就連行出馬路都唔敢。
大家努力說服埋佢地加入，唔一定一黎就上最前，慢慢由最後做起，好快就會越黎越大膽

光復香港，時代革命

放心 打算捐自己

自推

呢個時候邊個仲叫勇武即係送後生仔去坐監

一係你帶頭
做前線義士
一係收皮
咪做冷氣軍

我之前都比人拘捕過，唔通因為驚就返屋企涼冷氣？當然勇武之餘仲有唔同路線，唔係話要全民勇武，但我覺得要真係出過黎先會更容易接受唔同行動，行出第一步好重要

我只係叫大家說服下身邊所有得把口但乜都無做過嘅朋友參與下，咁都冷氣軍師？參與一定等於送死？

推